# Задача №1. 
Написать программу для копирования массива.

## Коротко о решении

Так как в задании небыло укзано как кого рамера будет массив я сдела как для одномерного решения, так и для двумерного. Так же для решения с решил созадать отдельный класс Matrix котрый внутри котрого я при помщи оператора перегрузки реализовал решение внутри перегружанных методов прописан способ копирования. В галвном методе main приведены разных методов копирования.
